Sars + 春運 =

Sars春運

中共要唔要改下曆法

支爆近了

今次仆街鳥

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

遍地開花

諗起i have an apple, i have a pen, apple pen!